有冇人好驚去公眾場合

唔敢一條友食飯，餓極㩒罐汽水返屋企淥麵算
唔敢睇牙，有牙石就自己刮，牙黃就自己買美白牙貼
唔敢試衫，目測啱size就拿拿林俾錢
搭巴士永遠坐後排，多人就企
搭地鐵永遠唔敢坐
做見客工好驚望個客
追星唔敢太近距離離遠望就算
無時無刻都想匿埋但又會好八卦想知人地d野

你有咩病